藍田地鐵站有防暴

如上

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台